你老母一個機場po都冇？

仲慢慢宣傳？二千幾正評？
黑警打盲義士隻眼洗唔撚洗宣傳先啊屌你老母